今天又是寂莫的一天

點解任何節日都無我份？復活 萬聖 聖誕 新年 農曆新年都無人約我 永遠自己一個 到底我出現了甚麼問題？

普普通通

我都係

我明白

矮？

熱鬧又點 唔係屬於我既

？

都算矮 170
出街都唔會著平底鞋

??